有沒人將視點31黃宏發段野放係藍絲fb?

Topic
容海恩舌戰黃宏發 高下立見

要搞到佢班人精神分裂
支持佢地搵發叔黑料

一個前立法局既人講出事實